今次區選建制無咩少到票，反而係非建制多左一班平時唔會去投票人嘅選票

懇請你班友以後都繼續去投票
過往輸嘅係你班友仔唔出去投票